多謝雲爺爺！

是咁的，琴日同老細一齊放工，佢同我講今朝早唔番，叫我有咩事晏晝先搵佢，於事我多口問佢

我：
老細：

我：又要送仔仔番學？
老細：吓？今晚英超大戰曼城對阿記喎，幾夜都起身睇啦

老細本身係拜超球迷，平時都係有大戰先會睇英超

我：吓？睇黎你好耐無留意英超喎 以阿記今時今日既實力，今晚場波就等如拜仁對賀芬咸，唔睇好過啦！
老細：咩話？！哈哈哈哈。。。。

佢個樣好似突然醒左咁，仲話去1去馬會

結果今朝未夠8點已經whatsapp我，話多謝我點醒佢唔洗曬左2個鐘訓覺時間，仲買左1萬蚊曼城-1，話請我食早餐

啱啱食完個all day breakfast再加杯starbucks 成舊幾水，lunch個餐都可以唔洗食lu

多謝雲爺爺

係就封返千幾利是啦

舊幾水就咁開心

開工利是已逗$500 做人不可以太貪心